發現個fd男朋友偷食 應該點做

有次係街見到個fd男朋友拖住第二條女
但我知佢無姊妹
應該點話比個fd知又唔hurt到佢

同個fd係同學
差唔多日日見面
食飯又一齊
忍得好辛苦

唔好講佢知

我個fd好似好鍾意個男仔
我覺得佢對個男仔都幾好
估唔到條仔咁對佢

睇住佢戴帽又唔提佢呀 會唔會好扑街

咁多事做乜?

咁如果你被帽 你係咪唔想有人話你知

有無人可以諗到啲方法暗示畀佢知

做咩個個話我多事叫我唔好講
如果調轉我個fd係男
我係街見到佢條女拖住第二條仔
實個個都話佢臭雞不得好死

有時呢個fd仲會帶埋男朋友出嚟
見住佢男朋友同佢冷恩愛咁好心痛

第一日知連登班垃圾幾父權幾垃圾？

想講就講啦 問問問

係朋友就直接同佢講啦，唔好避忌，教精佢千祈唔好信足男人講既野

關你撚事咩，收皮啦

我都想直接 但真係好難開口
同埋搵唔到啱嘅時機
有無好嘅開場白

同佢傾下計
叫佢望多d綠色野
對隻眼有益

我係問緊應該點講

on9先信男人會點點點，呢個世界邊會有真正既純品男人

唔好淆就得 你知道但唔講只會害左佢

首先有起底功能睇下樓主以前係點
然後發現係假膠
完

係fd既直接講啦！

幾時發現？如果都隔左好耐就算啦

唔想

假你老母

近排

其實應該同朋友傾下偈 慢慢將個話題帶去朋友拍拖嗰方面 再好鄭重咁同佢講清楚
不過你覺得你朋友會信你定佢男朋友
帽唔怕帶 最緊要除得快

最驚係呢樣
萬一佢男朋友死口唔認
我驚佢以為我想離間佢地感情

開個假ig
DM佢講邊日幾點邊到見到
佢問你係邊個
你一定要話係個男仔既朋友

屌 連登仔眼中男人出去偷食就理所當然
閒人勿理
女人偷食就臭雞

但無名無姓
佢會唔會以為我玩野

唉 早知應該影咗佢地相先

請問你係咪第一日上連登，想要相反答案去be or baby condom問啦傻西瓜

又關你撚事咩

睇下你同佢frd唔frd
好Frd就應該ok
唔係好熟嘅話就婉轉少少咁講啦

祝你死全家

Frd係幾frd
但又未去到閨蜜乜都講嘅程度
10成入邊我諗7成熟啦

明明係朋友就唔好搞咁多小動作，光明正大講
佢唔信你咪當冇呢個朋友，特登提佢都唔信就冇人幫到佢，係佢自己天真

你呢啲男人真係好on9

7成好夠，淆來做乜9，宜家係幫佢，佢唔受就係佢既事

咁開個假ig唔算搞小動作咩
同埋用假ig佢點知我係邊個

講啦
偷食正仆街

所以有時真係好人難做
明明我係想幫佢除帽
但萬一佢唔受可能仲怪返我轉頭
到時我真係會心傷

就係唔好用ig，直接講

佢唔受咪友佢，家陣又唔係你條仔出軌

等佢自己發現再處理好過
話唔定人地一早已經知道
陣間你唔小心搞灣人地既關係就麻煩

再唔係
話唔定你個frd都有偷食

感情既野
局外人都係唔好咁多事
男女都係咁話

點解可以有咁多假設
咩叫可能我個frd都有偷食
咁你不如再假設多啲
可能我個frd有性病扑唔到野
可能我個frd有暴力傾向
可能可能
咁多可能永遠無結論

好 我會試探下佢先 之後再搵機會暗示下
希望佢唔好太激動

我同過個fd講佢戴帽
佢反而嬲左我
話我做咩咁多事

試下水温先，如果條女太愛佢就唔好講住，因為講作都唔會分手

佐

屌 呢啲人真係on9
抵佢戴帽

其實可以點試
如果我問佢 如果有日我見到你男朋友出軌 你想唔想我話你知 會唔會太明顯

真係好多呢種人
人地寧願原諒個男仔扮無事
但個姐妹知左驚佢唱 又覺得瘀 最後都冇聯絡
所以有時好心做壞事

所以我先覺得講咪照講 但可以用匿名講
當保護下個朋友個玻璃心

咁又有道理

你只不過係叫人唔好踢爆條仔出軌姐
扮乜姐

其實你一係唔好講，一講就咪淆，開門見山講你幾時見到啲乜，最緊要係同你講fd講會支持佢，咁就ok

原諒兼扮無事既人究竟咩心態？ 覺得男人回心轉意無下次？

絲打你唔使咁激動
我會搵個機會同佢講
希望佢唔好調返轉嬲我

留負評嘅可唔可以解釋下

大把呢種人啦
你有冇女仔朋友架

就當你冇呢種女仔朋友
你睇下新聞都大把啦下話
周慧敏 原諒同佢兼結婚添啦

人地選擇原諒可能係因為愛 唔捨得 唔甘心 好多原因

你咪話見到有啲仔出軌條女都原諒佢，俾著你一定分手，睇下佢咩反應

乘機溝左你個fd

或者約個男仔得閒互插

你試下咁同佢講

我見到個朋友俾人帽
有次出街見到佢男朋友拖住第二個女仔
個朋友同我差唔多日日見
平時食飯都一齊
但我又驚講咗出嚟冇朋友做
點算好

如果我係佢，知道你一早知又唔講，會好嬲你
講啦，講事實就得

我係絲打

呢個方法幾好 又唔會太明顯

幾好 唔該巴打

知道 我會搵個機會同佢講

無相你朋友未必信
當局者迷
同埋你係百份百肯定 定疑似 ...
最怕你搞到朋友都無得做

屌你比呢個post佢睇 之後同佢講個post係你開個朋友係你未得

send呢個post比佢, 問佢點睇, 佢話講, 你咪講, 佢話唔講咪唔講

有相send相
無相就message話巨知叫巨自己睇路囉

我同你都幾啱key, 可以做個friend

如果你同你朋友真係好friend嘅話 直接話俾佢知啦